[油頭撚] Thug or LWD??

有冇ching去過宜兩間？有冇話推介邊間

Thug

剪過LWD，真係平又有心機剪，唯一缺點真係遠
剪一次thug夠剪兩次LWD，況且油頭要成修，一個月剪兩次Thug都已經5舊

好想試lwd
不過真係好遠 來回2個半鐘加車費50蚊